{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46091&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이엘호텔"
    },
    "text": "襄陽正岩海水浴場に位置するイーエルホテル日没は束草の海や雪岳山の美しい全景が観賞できる宿です。 大浦港、洛山寺、雪岳山ケーブルカーに近いため、江原道の主要観光地へのアクセスに便利です。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時まで可能で、フロントデスクは午前7時から午後10時までです。 もし10時以降にチェックインするには、セルフチェックインのためのドアパスワードが提供されます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、無料駐車が可能で、すべての客室に洗面用具が完備されています。 ご宿泊客は[ワイン2杯+カプレーゼ無料提供プロモーション]の特典を受けることができます。 この特典は一部屋あたり2人まで適用され、ワインとカプレーゼが無料で提供されます。 レストランは宿泊施設の7階に位置しており、営業時間は午前8時から午後8時30分までです。 BBQサービスも提供され、営業時間は午前8時から翌日午前2時30分までで、最低時間前に予約してください。 朝食はレストランで提供され、営業時間は午前8時から午後10時までです。 朝食はセットメニューで提供され、価格は25,000ウォンです。 朝食の追加はご利用日の1日前まで予約が可能で、一般的な場合はご利用いただけます。 予約可能な数量が締め切られた場合は、追加のご利用はできません。 その画像は実際とは異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを選択することはできません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "イーエルホテル日没はどこに位置していますか？",
            "answer": "イーエルホテル日没は襄陽正岩海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没はどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "イーエルホテル日没からは束草の海や雪岳山の美しい全景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、イーエルホテル日没では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、イーエルホテル日没の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、イーエルホテル日没では無料の駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没では洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、イーエルホテル日没の客室には洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没に宿泊するとどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "イーエルホテル日没に宿泊すると、[ワイン2杯+カプレーゼ無料提供プロモーション]の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "[ワイン2杯+カプレーゼ無料提供プロモーション]の特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "[ワイン2杯+カプレーゼ無料提供プロモーション]の特典は一部屋あたり2人まで適用され、ワインとカプレーゼが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イーエルホテル日没のレストランの営業時間は午前8時から午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没ではBBQサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、イーエルホテル日没ではBBQサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQサービスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQサービスの営業時間は午前8時から翌日午前2時30分までです。"
        },
        {
            "question": "イーエルホテル日没の朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "イーエルホテル日没の朝食はレストランで提供され、セットメニューでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加は予約可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食の追加はご利用日の1日前まで予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はイーエルホテル日没を利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではイーエルホテル日没を利用することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 778
    }
}